救命，匯豐戶口被扣120蚊

我幫聖企人入支票
有拎圖片單
星期日入
之後剛剛收到消息話張支票仲未入到錢
同埋戶口由$1000無啦啦變$880

我好肯定冇人偷過張卡，同埋係銀行入票機果陣冇人係我後面
死啦，有冇人可以教我點做？
我應該報警定等聽日去銀行？

又黎

有咩問題？

唔梗要啦 正所謂

一夜夫妻 百二蚊